散光隱形眼鏡一問

最近係樓下商場配左散光隱形眼鏡,
戴完就算睇laptop咁近既野都蒙,
係唔係正常?
做檢查既時候, 視光師已經話散光隱形眼鏡個效能只有正常眼鏡既8成,
我覺得8成都無囉...
究竟係散光戴隱形眼鏡一定係咁, 定係話其實樓下商場眼鏡鋪太廢,
求求其其check?
有冇邊度配隱形眼鏡好推薦?
聽講散光戴錯隱形眼鏡情況會愈來愈差, 我唔想求求其其

絕對唔正常
你配邊隻同邊個牌子？

眼鏡88
Smart View One Day Aqua

你本身近視深唔深？幾歲？幫你配隱形眼鏡果個係咪一級視光師？

隱形眼鏡既散光度數有個線位，個線位唔岩就會矇。睇近野果陣眼睛向入面望，條線可能會再斜啲。

本身近視就150,250
廿歲頭

我唔知佢係幾級視光師啵

咁應該唔關老花事。但因為你本身近視唔深，散光線位如果斜左會好明顯，建議你搵翻果個視光師幫你驗多次。證實左度數/線位唔岩，應該會換比你。

Smart View One Day Aqua 呢隻野本身唔係好得，
配one day Acuvue 啦

有錢又得閒的話，排期去理工大學到驗眼。

你散光幾多？
佢嗰隻佣最多 一定堆你衣隻
散光oneday 得j&j嗰隻載得
但當然聽視光師講啦
利申 做過8x8 同200幾度散光加j&j用家

j&j係乜野

Johnson Johnson,姐係 one day acuvue